你地千奇唔好學智利地鐵咁

😭😭😭
我唔想港鐵變成咁
千奇千奇唔好學
我仲要返工返學嫁

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

千奇唔好係站入面搞列車，d車幾百萬至幾千萬一嫁
仲有d內地製造嘅車好好坐，唔好搞呀

一日唔發生一次屍殺列車
d仆街港豬藍絲都會繼續支持黨鐵

我係鐵站膠 好鐘意地鐵
死開錯台

馬鐵/南港最多中國製列車

要搞車又要唔波及無辜好難

鐵路膠

馬鞍山友表示
假千九臭到仆街
有左呢架車之後搭少左黨鐵好多

觀塘線都多

唔準咁講嫁

香港人邊夠膽咁做
否則一早整場火燒禮賓府比林鄭試吓

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

點解我block左你？

Push

搞觀塘車有不反對通知書

可唔可以到我地學返智利咁

推

千奇千奇唔好學呀

係香港咁你放心都得啦 唔會發生

好彩炸 希望下次唔好有呀！

香港人邊敢呀
一隻二隻都係港豬

係囉，點解咁多acc都block左嘅

一條車 價值2000萬架 你地唔好燒佢阿

無車就等於大三罷

咁貴

我要返工

樓主一箱情願
屌你最近連啲閘機都好返哂

人地一星期可以做到香港人半年做唔到既野

真係唔好！鏡頭影出黎唔靚！又過唔到人權法！文宣又跟唔切！

月台燒一架就停一條線就會停一條線，唔好咁對我呀

發生過啦
咪又係當無事

我都無覆你 你咁緊張做咩？

please

點解之前又block左你嘅

上次港鐵話個別事件呀嗎
唔存在安全問題！

多謝晒

係佢死好命
唔死人
一死人佢真係執得
但果次之後仲係唔知醒
繼續奶共奶黑警

英製列車就算啦
支製列車就

唔閂站好難會冇人 閂咗站又難入去搞
好難解決

知道冇人係車先呀 唔該

傻閪

搞還搞 唔好入站內搞
唔想831太子重演 東鐵啲車露天的

請放過m train, 全力爆支那列車

千其唔好咁做呀
好多藍絲港豬要搭黨鐵返工架

十一荃灣示範咗爆閘入

香港真係99%唔會變到咁就算真係進化到都起碼用年黎計

會唔會電死人嫁

港鐵一定好安全

唔好睇少香港人

係 我要返工返學呀

期待

大驚小怪。不過真心唔建議咁做

放過英製日製列車呀
搞爆長春個堆

一架列車最貴既部件係咩？

點樣燒最快

好驚哦絕對絕對唔好咁做呀~

長春

勁正，未燒過鐵仔，應該好好睇

千奇千奇唔好學

真係唔知

你老母比狗姦生撚左你出嚟就民意逆轉

ok

黨鐵無辜架 無做錯野架
最多咪運下狗做狗狗休息補給站

假狗啲cam多過大和民族千九好多，坐巴士好過

乜火車可以燒到咁

警察好無辜嫁
都係打下示威者姐

真係好學呀

其實我個ac 16年開
我係咪鬼大家心中有數
你條分化撚收皮啦

唔好學

有地鐵站但無地鐵用，耶

所以，智利人贏咗

好能型🔥🔥🔥🚇🔥🔥🔥

邊個鬧人港豬先
我分化你起下我底先

春春

燒黨鐵搞到無車搞到人地無工開會失人心!!

真心喎，防火唔知點

push

港島好多站嘅月台都離出口好遠

蒙面法嗰晚沙田定火炭唔係中咗架咩

其實都好 香港人就係要個理由罷工

上面好似有圖
好彩好細火!!😡😡😡

之前淨係識喺機場叫口號宣傳，又話唔好破壞機場，人哋一出禁制令及駐重兵，依家就連行近啲機場都唔可能。打爛啲交通燈，又話驚有交通意外。
真係書生作反！

engine/電池
Cxxx係有摩打有集電弓
Bxxx係有摩打
Dxxx乜都冇
Axxx頭尾車

屌呢啲post要拉

全民勇武呀屌
721 831 101

鐵膠表示唔想見到九鐵㗎千九被燒，佢地係日本留俾香港嘅最後禮物嚟㗎，停左產好耐
要搞就搞晒中國車先啦

D

C

燒車小心波及無辜,同埋佢之後特登搞d事故出黎整死人一定入哂我地數

講真果句啲車一卡都唔係好貴
青海四方出品貴極都有個譜

搞地鐵 會唔會令列車相撞？

青島*sir

成架啦

千祈唔好終點站燒 果陣少人啲

個個都block左佢嫁啦

正呀！

爆到港島既鐵就最好

唔好啊

唔好推

警告⚠️
唔好搞出人命

唔好淨係搞中國製，千期，千期唔好呀

記得上個月講過跟住即刻比連登仔屌話 屌你 咁樣係恐怖襲擊呀

打錯

燒鐵會傷及無辜
仲搭緊港鐵可能真係港豬藍絲
但都係人命來 塞住搞到罷工就算
拉

唔好推呀

外國設計 中國代工？

算係啦，外國揼個設計圖比佢跟住支那準備件砌囉，有幾多偷工減料就唔知嘞

其實有好多係架空電纜係外霸，仲有好多系統裝置係地面，地鐵供電都係地面，例車唔傷及無辜就一定要停用，但停得就好難搞

算啦 唔好搞啦 大家返屋企啦
屌你老母 成個一直叫人唔好打果啲阻膠咁撚樣

你大搞電纜，供電，一定第日開唔到車就做到真罷工

唔傷及無辜都搞到

要搞到地鐵開唔到，一定要係系統著手，你燒到個門面爛晒黨鐵都照開

荃灣線係最好搞之一，站頭荃灣，打後幾個站都係外露，要搞真係易

撚夠膽咩

燒鐵成效低又搞唔到港鐵
唔通真係出一架燒一架咩
喺凌晨測試嗰陣可能得
要搞就搞路軌 再唔係可以切斷電纜
搞到通唔到車咪得

細個個陣 我老母成日同我講 民用產品食品建築偷工減料一定有 慳慳埋埋比晒國企軍工 所以軍工外銷產品一定比足料 唔知呢樣真定假？

千其唔好推啊

真係要好好好勇先得 同埋真係所有都係市民而唔係popo

一個升降機俾人拆都幾百萬上落啦，一架列車唔過億都唔信，之前地鐵咪炒過車

大家千祈要保護好地鐵嘅安全

我都block咗佢

要安全

香港人邊夠膽
外國示左咁耐威一早死左幾隻狗啦

BTW, 點解架車收皮係「史無前例，認為是符合社會期望」嘅

頂 星期一至五番工番學點算

其實智利點做到？
佢地D車無其他乘客架咩？
香港果D繁忙到仆街 成車係人
要攻入車廠先做到喎...

智利點燒到部車咁勁？

真火車

推 好似幾正

智利燒完鐵會唔會有班人係咁屌失民心太暴力？

唔好咁做呀！我要返工架

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

要周詳D

其實又唔洗燒車既...
黨鐵車門係安全系統一環睇得好重要...凹左少少已經成抽車作廢

你咁講冇咗隻門已經完咗

千奇唔好
咁樣好危險架

Up

🤢🤢

邊個話想罷工，你對香港人返工既怨念看得太輕。

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃